[廣傳比港豬] 呢段台灣人嘅片比好多香港人思路更清析!

基進黨不嬲高質

推

我有野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

LM

條片下面留言啲五毛多撚到

po